啲狗轉左策略

打人 黑社會出手
琴晚一個胡椒噴霧都冇 警棍都冇咩點出
一出就係催淚彈加槍

仲唔夠

暴力程度當然已經遠超過正常 所以要更加話比人哋聽佢哋咁樣 勾結黑社會 警權遠超過正常程度 漠視市民安危

推

push